{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75474&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동백맨션"
    },
    "text": "需要の高い巨済日雲面椿メンションは、リラックスできる一軒家型ペンションです。 周辺には九条羅海水浴場やハンマーモンドル海水浴場、九条羅城などの観光名所があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上禁止されており、個人的な炊事道具の使用も制限されます。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 露天風呂は4月から10月まで利用でき、天候によって制限されることがあります。 ご利用時間は5:00から22:00までですが、入浴剤の使用はできません。 ブルモンSETは事前予約と決済が必要な20,000ウォンで利用でき、利用時間は8:00から22:00までです。 バーベキュー施設は提供されておらず、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りは許可されません。 ペンション利用中の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定場所に配置する必要があります。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "九条羅海水浴場やハンマーモンドル海水浴場、九条羅城などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上禁止されており、個人的な炊事道具の使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "露天風呂は利用できますか？利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "露天風呂は4月から10月まで利用でき、天候によって制限されることがあります。ご利用時間は5:00から22:00までですが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ブルモンSETは利用できますか？利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ブルモンSETは事前予約と決済が必要な20,000ウォンで利用でき、利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者およびペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用中の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション利用中の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定場所に配置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように運営されていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 581
    }
}